［注意］21：53西鐵天水圍站有警察大堂站崗

［注意］21：53西鐵天水圍站有警察大堂站崗